攜程旗下永安旅遊取消明日至2月15日期間出發所有中國線旅行團

永安旅遊表示，因應內地肺炎疫情和部分景區停止接待旅客，取消年初一至2月15日期間出發的所有中國線旅行團。

永安解釋，在審視最新情況後，需要保障顧客和員工的健康，受影響的顧客可選擇轉往其他旅行團、保留團費6個月，或者減除手續費後退回團費。

永安指，已經通知旅遊業議會有關安排，亦會盡快聯絡受影響的團友跟進；公司會密切留意相關地區的最新情況，有需要時作適當的調整安排。